集思廣益~~~有咩股貿易戰結束後會強勁反彈???

有咩反彈股???

700 唔會

褔壽園

有咩股???
宜家買定先

好股

下一隻700

支爆死唔死人？

熊二反彈要博指數。

邊隻先??..?

中興?

要睇貿易戰點樣叫完
硬著陸都係完

遠牛

貿易戰結束可能性：
1. 美中撤消所有的附加關稅，中國其他方面著量讓步
2. 美中全力加關稅，25%所有貿易額，維持幾年膠著狀態
3. 美中全力加關稅，中國行貨幣戰，貶值15～25%， 維持競爭力
4. 美中全力加關稅，人民幣少量貶值5～10%， 津貼內需企業
5. 美中全力關稅，中國貨幣戰，美國定義中國為貨幣操縱國，對中國高科技產品部分禁運
6. 美中全面對抗，貿易，金融，文化，政治，軍事，大幅減少交流，成敵對狀態

貿易戰以現在狀況，無咁易亦無咁快解決到

全線美股

全線投資印度

貿易通

人仔回升
買內銀

1038